# Aldair Real 

<img src="https://gitlab.com/batreal156/Hola/-/raw/master/imagenes/Aldair.png.jpeg " width="120">


(Quito, 11 de abril 2002) Nací en Quito Ecuador, Mis padres son Aldemar Real y Martha Tasiguano, mi nombre es Brandon Aldair Real Tasiguano, estudiante de desarrollo de Software en el Instituto Tecnológico Superior Benito Juárez, graduado de la Unidad Educativa “Aída Gallegos De Moncayo”, tengo 18 años.
Tengo una hermana menor de 14 años. 
Me caracterizo por ser una persona responsable, atento, seguro de lo que hace, sociable y un poco serio. 
Otra de mis actividades diarias es estudiar en la academia MUSAK (Academia musical) donde aprendo a tocar el violín, instrumento de mi preferencia. 
Toda mi vida residí en el barrio Solanda sector 4, estudie en la escuela “Eduardo Vázquez Dodero”, donde conocí a dos amigos de mis mejores amigos, que hasta el día de hoy lo siguen siendo. 
Al día de hoy estoy estudiando mi carrera universitaria para poder ser un profesional en un futuro. 

